（無圖）mk妹有蓋小巴站食煙

食完仲要掉落地下 聽到佢傾電話粗口爛舌 講野又mk妹「姐係 真心 屌佢 都on9 乜撚野」 見到其他人見到佢食煙都你眼望我眼

睇個嘴同鼻就知係八婆

狗都唔屌
對腳粗撚到呢

我屌埋你嗰份

識既

條女青衣ive

BA

有圖

翠林巴打

肥婆

咩ig

個樣
對腳

Bitch

咩價

呢隻唔洗錢就屌

個妝重撚到

佢隻爪

點解唔當面叫佢唔好食

用巨龍教導下

正解
係腳粗少少姐

但少肥摸落去先係最正
同埋個樣都唔差 們落左妝咩樣就唔知

總之 可以同佢一齊就正啦

一面食佢二手煙一面屌佢 不知幾爽